各位學生如被記缺點，應學習警務人員說：記你老母！

記你老母！

不嬲學校記缺點都係冇撚用

老師話升唔到大學架

DSE高1分可抵銷10個缺點

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

on撚9 我夠兩個小過 幾個缺點
咪又讀master
見工亦都唔會依

係
好後悔比教畜記缺點果陣冇當場屌柒佢

55

升到大學 咁買唔買到樓

兩者無必然關係

咪係囉